[食煙JJ入]有冇人特別鍾意係冬天做火車頭？？？

每吸一啖煙 呼出嘅唔止係尼古丁
仲包含我嘅溫暖同氣味
尤其是係呢個咁凍嘅天氣
更需要我地散播溫暖比陌生人🚬